「不割」華仁書院：無證據證明指炸彈與師生有關，請警方收皮

【Now新聞台】華仁書院附近發現爆炸品。校方表示，無證據顯示事件與學校師生有關。

華仁書院表示，警方是根據情報到校查看發現爆炸品，校方事先並不知情，發現爆炸品的位置雖然是學校擁有的私人地方，但位處學校大閘外，屬公眾可接觸的範圍，沒有證據顯示事件與學校教職員或學生有關。

Popo

正常人都知咩人先咁憎學生啦

藍屍同popo

炸彈 工聯會在行啲
點解土製炸彈一定懷疑係示威者
係咪唔記得香港最叻整土製炸彈係工聯會

仲要搞學生 以為學生係一切問題既根源

可能工賊會諗住炸鳩班學生

華仁：關我撚事？

push

真相

其實係藍絲想炸左暴徒書院

工賊會想報復學生

土製菠蘿

關事啊 因為有人想炸華仁師生

華仁要考入去，唔係攻入去的。

擺明藍絲想炸中學生啦

工聯會有既係制菠蘿經驗，香港警察有既係炸彈專家

咪就係，點解個社會扭曲到學校有炸彈唔係驚對付學生，係懷疑學生做

Popo同藍屍價值觀：後生就係罪，學生就暴徒